[派只想死於你身邊未] 謝安琪討論區 (13)

2020派台歌

我們的基因

我在陽台上看你

再度

聰哥仲以為你會開

新歌就咁叫〈合唱歌〉？
//以下是謝安琪（Kay）的個人專屬2020年當下版本#1YearChallenge，包括以「浦銘心」身份與董折繼續玩破格音樂，如新作〈合唱歌〉，以8分多鐘長度，向通常只得3、4分鐘之廣東歌傳統及樂迷速食文化挑機。//

黑警死全家

諗起側田同漿果隻

聽完覺得陽台真係underrated

同Juno合唱新歌原來.如果？！

7月 pt3派咗3首兩歌

?

又係juno 今年juno已經兩首，kay先一首

兩個一人一首同時plug得唔得呀？

btw演唱會碟呢屌

又出新歌了

係咪傳說中9分鐘嗰首

呢個訪問幾好聽

未聽下集

下集都正呀 講囍帖街

首歌成8分鐘

有得聽喇

係咪會有radio cut???
唔係點播

佢依8分鐘已經可以cut咗幾首歌出黎

唔知，我都想知，可能淨係播一半但首歌幾好聽

個flow好正

新歌唔錯

聽得出佢真係一個有深度嘅人
雖然佢今年粒聲唔出有啲失望
但我諗佢自己都調整緊心態去面對
起碼無奶共

終於到翻董折浦銘心
之前講戴慈欣藍定凌個啲真係無乜耐性聽
明明成個project個頭開得好靚 希望個尾埋得好好睇睇 唔好浪費左呢三年

你地係邊到聽？ 用開moov未有，youtube都未有

Joox有

算啦，去到依家咁，都無謂解釋了，講嚟都晒口水

Melody有少少dear jane感覺

joox真係快到 咩歌都係佢最快 逼人用佢

我都覺 不過淨係第2 part，其他part還好

岩岩moov都上左架

我就咁聽落首歌有d似分4/5段medley咁幾part好似好明顯分開咁

好想知radio cut會cut邊段﹐感覺冇咩邊段特別重要咁，記憶點應該擺喺邊

用kkbox聽咗
聽完個感覺係，佢地註定要一起
尋日睇完親親你文案仲好傷心，點解會係慈恩

聽完合唱歌 睇埋只想死於你身邊歌詞
應該都大概估到個結局

Mike Orange 編曲
呢排好hit

請出招

合理
但覺得由親親你開始
黑社會打人劇情開始大暴走

咁親親你係咩玩法

我都想問 親親你係咩玩法
仆街笑咗

以為自己愛佢但原來最愛都係浦？

我想佢地最後去切爾諾貝爾闖闖

勇悍17
係就好完美

首歌其實係叫想親你

成日記錯 是但啦

但呢個年紀就不是闖闖了
覺得心境差好遠

人地隻歌叫「想親你」
「合唱歌」應該係「想親你」之後掛？
董浦應該會再見
之前出「再度」kay訪問話有個場景係食飯同偷情 應該就係「想親你」稍稍碰面後 董浦再正式相見
「合唱歌」中間都有刀叉聲

佢地兩個係返埋一齊就好了
但慈恩都慘
明明一開頭董折仲覺得好情迷慈恩，覺得太遲認識到佢
點知，最後都係浦銘心

戴慈恩當差 抵死

佢都係一套戲 唔係現實
唔洗啊嘛

講下笑姐 緊係睇故還睇故
不過無kay嘅歌我通常聽一次/睇下文案就算
所以對佢角色無乜感覺

我仲等緊啲MV

可以去完切爾諾貝爾回程機先出事

所以呀KAY羅生門濕哂身

今集有講jerald同Adrian鬧咩交

如果初期有埋jerald真係不得了

講得通喎

慈恩
明明字典與聖經sweet到爆
唉

會不會是佢地仔女結婚

覺得慈恩董折個種唔係愛
唔識講
即係相處係舒服
因為慈恩就佢
但始終唔係個回事

以為董折遇到慈恩之後會有種新嘅愛
慈恩個心穿咗個㝫

新既愛唔係唔岩佢

講囍帖街果段 真係聽到心都up埋 不過kay真係好有深度 次次聽佢訪問 無論講咩話題 都覺得好充實 唔會有廢話

董浦重遇 然後係聚會合唱咗首歌
由好尷尬到愈來愈有返feel
後尾再相約去切爾諾貝爾

再度 會唔會係講重遇後佢地有偷情
所以張相浦係間房岀黎
或者已經各自分手 再一齊返

最後一齊去切爾諾貝爾 就有只想死於你身邊

慈恩個心穿咗個㝫

佢兩個依家上左903叱咤樂壇訪問緊
解釋左 董浦兩個係朋友婚禮上重遇 然後被迫唱翻17歲個年佢兩個合唱嘅一首歌
「合唱歌」頭尾兩段就係17歲個首歌（如果搭上飛機背上行李）
中間就係重遇場合上嘅心情（折墮折墮折墮）
個晚完左之後就係「再度」
希望一陣講埋未來發展

訪問就話婚禮重遇 文案就醫院重遇 究竟係點

醫院應該見一下，好似講左一句
婚禮先真係有交流